Ariana Grande 會唔會二度發育

個MV另外兩個Christmas 歌著到台慶班女咁
Air 就中學Christmas ball咁 密實過密實袋
起個MV俾Mariah Carey 同第二個女人無論心口、身高、高音完全壓制
為咗就佢，個MV鏡頭勁低，搞到成個女巨人，最後係咪寸佢

蘿莉冇發育需要

第二個女人
佢真係兒童身型
Btw最尾高音覺得佢係怕撚左MC唔敢太搶風頭